我開始發覺打機/睇劇果陣......果d英文

我冇字幕又唔得......又聽唔曬。
但開始覺得較中文字幕好似怪怪地，有時較左英文，睇耐左有少少唔明，較返中文。但中文睇耐左，又硬係覺得怪怪地，又係想較返英文睇。有冇人都係咁

即係你英文廢
開住字幕都有唔明

好正常啫

睇返以前港產片，唔睇字幕都唔知up乜9

唔廢就唔駛開字幕啦。
但開中文好似明得曬，但硬係覺得怪怪地

因為有啲嘢係原語言先有味道，譯咗就點都搵唔返，但樓豬英文又未好到聽得晒，所以咪引發覺得字幕中文差少少，英文又識唔晒嘅兩難局面

依家我英文中文英文中文無限loop 。
不過去到某d位真係好唔明，我會停左佢查下字典先